林鄭媽媽 你好 我係媽咪仔 有冇一官半職俾我做呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

經過今晚我知你一定上黎睇的

我想做香港金融管理局總裁

支持

麵麵

g持

媽咪哥

支持麵仔帶頭攬抄經濟

收皮啦 u and 林奠

麵仔要變藍了

麵仔可否支持林鄭

我會同林鄭媽媽攜手賣港的了

藍毛毛演唱會

先家先知我係藍

廢唔廢啲

拎哂全香港D錢去買掣熊唔知會係咩感受呢

9.30 三罷變死城 無人講

你做嘅話 金融中心地位一年內收皮

你都唔識野，佢做到一定超英趕美，恒指 10萬點不是夢，只要政府比多啲錢佢去沽空就得

成個基金ALL IN熊仔 沽港元

上任第一日聯匯脫鈎，第二日港紙變廢紙，第三日支爆

g持
有麵仔, 無窮人

我想做財爺

港爆

支持
你做一定整死香港
攬炒

可以，做金融管理局局長嗎？

五大訴求，缺一不可

終極攬炒

你買左唔洗出門口都得

做左

連登治港

可以，幾時可以翻工？

做港交所主席啦

港紙要變津巴布韋

派你打大鱷

我將香港六千億ALL IN 落隻7陪牛熊呀

食佢500點都夠買起成個美國啦

支持面神
in面神 we trust

夾爆麵仔春袋

支持麵神

麵仔你支拎林鄭係未即係代表佢就快收皮喇

要你做佢sp制唔制

加油

屌你老母

Gchi 麵麵 破壞香港經濟體系

媽咪哥或成為最大贏家

上次你咁樣同斃少爺講完後
佢被人拉咗

今次玩暴力救港

拉，麻煩推行動post

香港恆指曆史低位-27000點

林鄭會唔會比你燈到變男人

in 麵麵 we trust

支持麵仔攬炒

麵神

支爆

收到風，林鄭話你找咗條榴槤數就俾你做

所以美國咪先買起你啲熊囉

有麵神，無窮人

地方的股民需要媽咪的神燈

gchi

我撐你做特首添呀麵仔

靠你帶起香港經濟體系
到時候真係實現到五大訴求

ok
我做醫管局總裁
搵人認頭埋其他post

未找數好似無得做高官

我想做警務處處長

媽咪麵可唔可以反對香港獨立